有無人從來唔留意香港偽人, 唯獨畀欣宜嘅故事感動到?

細細個就父母離異, 廿幾歲人mommy就走左
受遺傳影響, 有一副香港主流唔欣賞嘅身材
但係佢有無怨天怨地? 有無放棄自己?
無, 佢反而用自己嘅身世同"缺憾"來激勵自己同激勵全香港七百萬人
由細細個做嘅減肥節目, 去到前日嘅演唱會, 都睇得出呢個女仔有幾堅強同埋善良
Joyce my little bird, 欣宜, 勇敢的小妮子, 你永遠係我地香港人心中嘅女神

望 在仰望
誰又會像你像你 高貴上殿堂
評判席 大家一臉不爽

望 任意望
權杖已在你在你手裡 在發光
何用他欣賞 你的好看

標準的審美觀 跟你碰撞
控訴你未符 俗世眼光

你既自然閃亮 沒有說謊
為什麼需要世人饒恕 自信迫降

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩

不要講和 威嚴會碎下來
你是女神 不要被下價的化妝掩蓋

怒放的你 面朝大海
這選美是個很小的舞台 你滿載大愛

井底之蛙 當它古怪症狀
也有過路人 贈你耳光
最痛是 原應伴著你那位
話若不改到再無稜角 別再交往

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩

不要講和 威嚴會碎下來
你是女神 不要被下價的化妝掩蓋

從前下放身段 祈求換到的真愛
最後你亦不志在 決定撇下在人海

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 手裡面利劍不要鬆開

不要失儀 溫柔到最後來
你是女神 優雅地撥去一切的感慨

別降階到 流亡情海
他不過也是很小的舞台 你配有大愛

望 在仰望
誰又會像你像我 高貴上殿堂
評判席任他一臉不爽

望 任意望
如若你累了倦了 快學著我講
人類看不起 我都好看

g持

搞咁多野你咪又係想draw attention 。你同肥絲分別係邊我睇唔透

《鄭家詠》 MV出左喇！ 由錄音，製作，拍攝，所有都喺我屋企完成。今次我既小學雞Ukulele終於可以出動喇，第一次喺Musician嗰欄有Credit，好開心啊！ 每次順境逆境黎到既時候，我都會同自己講唔好計較有幾多得失，重要既係有多少人願意陪喺自己身邊一齊行落去！我好感激我身邊有一班好友，同事一直陪住我，話俾我知我並唔係得自己一個。 再一次多謝咁多位artists朋友同各公司同事既配合。 大家快d透過依個MV一齊黎我屋企玩啦！ 你地~ 準備好未啊啊啊啊 Are You Ready？！

好勇敢面對親人嘅不幸離世
年年都敢於面對呢件事
唔係好多人做到

你老尾你除左識跟人口水，你仲識D咩呀？

隨便跟，大聲講： 巨乳人妻個腦生係屎忽到。

如果改動我以上一個字，巨乳人妻將會孤獨終老，生愛滋而死。隨便改

真心希望佢盡快返去同佢老母團聚

好驚

人必有一死
唯有肥姐嘅死可以每隔一排就畀牙Joyce嘅眼淚重新昇華, 都算不枉此死

怕咩呀，男人老狗有巨乳，仲有乜好驚？